發完夢瞓醒都要多啲關心身邊嘅人

係呢個月嚟好多人都發夢發到好攰
嗰一種無力感 或者令人好沮喪
我相信好多人都一樣

好感謝有咁多人一齊發夢 好團結
但係希望咁多位香港人 個夢仲未完
係瞓醒之後返到現實 樂觀啲面對
我地仲有希望㗎

返工返學搭車行街 見到一啲望落悶悶不樂嘅人
有機會佢地係挨埋一面 聽電台聽到喊 等等
去關心下 帶正能量俾佢
就算唔係因為夢而唔開心
都關懷下大家 香港人要團結 一個都不能少

我冇嘢講